含在你口 一生一世也不吞

天天HJ兩Q好痛 我賓周刮損咗

如果 咁都計算作一Q

你走啦

如果, 咁都雞蒜作一Q

陪著你嘔 一生一世也不吞

如果 跟你相約向西村

偏偏碌鳩兩蛋精震 怕中出怕感染

如果可以共你互含二不分，我已是無謂獨含，跟你一起含落去

如果 吳太太原諒佢先生
今晚返屋企比佢中出兩獲
幫葦茹追多個細佬添

留名睇全首

撩陰 再嘗你細妹裏淫液
全為這1Q再停留
陰我 把dom頂督穿窿口一個

插 全力進出冇留力
擒住你天天也力疲
摸上 竹筍吸手波絕不玩厭

曾生，比D意見丫

難得 三句裡冇句岩音
你對耳已失知覺
請快 cut撚左佢

成班同教會架

跟我 一起 成長

屌你

幾好聽

下面堆留言其實知唔知樓主改緊邊隻歌